其實點解連登仔對支持民主的香港人信唔過

香港人有心要理解佢地會知，只係要對盡政權便行，各位加油

唔洗起底啦 波台狗嚟

Block 完負皮上一頁啦